理性分析宵禁局勢，難道真出刀？

1. 如果727或728仍然吹風，鄉黑會劈友，我哋仲入唔入去光復？？？

2. 鄉黑打傷人，已經全城震怒，佢哋仲會劈傷人嗎？？？我哋明白黑社會做嘢無底線，但個字頭太出位﹑太高調，有著數嗎？？？

3. 政權利用黑社會，敢用到咩程度？比佢哋連續幾日任意莽為嗎？？？是否一天已太多？仲有再承受一次佢哋亂來的風險嗎？？

總結，我唔相信在短期來，會再出現鄉黑傷人情況的機會並不高。但這樣一來，做到社會局部戒嚴的目的，配合黑警尋晚果句：驚就唔好出街。

踢爆呢個騙局，沒甚作用，反正大部份人都返晒家，舖又拉晒閘。雖然如此，我都要用lazer/大光燈照住你個濕鳩政府，話比全世界知佢嘅底蘊，條底褲咩色，咪當人傻！黑社會，不過是驚鳩香港人的手法，大家唔驚，佢先升級㗎啫，都未係時候。